睇返一年前叫人唱美金post

睇到d人反應，再睇今日鋪天蓋地叫人唱錢post , 香港人，無撚得搞

利申，已走錢，亦幫左幾個由一開始就認同嘅人走錢